{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013078",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "나인블럭 예술의전당점"
    },
    "text": "プレミアムコーヒーカンパニーナインブロックはタンブラーと共にアーバンライフスタイルを楽しめる環境を提供します。 マロンクリームラテは8,000ウォンで提供され、ショットマロンクリームラテは8,500ウォンでご購入いただけます。 また、ジェラート(ピーチ/マンゴー/グリーンティー)はそれぞれ6,000ウォンでご注文いただけます。 お食事をご希望の場合、グリルドチキンサラダ & ブレッドは12,000ウォン、グリルドチキン&ブレッドは11,000ウォン、フォールドフォーク&ブレッドは11,000ウォンで提供されます。 ベリーベリーバナナグリークヨーグルトは8,000ウォンで購入できます。 飲み物を注文したい場合は、河東牛のチヂミ緑茶は8,000ウォン、河東菊茶は7,500ウォン、河東菊茶は7,000ウォン、河東よもぎ茶は7,000ウォン、カヤトーストは4,500ウォン、プレーンクロッフルは4,500ウォン、アップルシナモンクロッフルは4,900ウォンで購入できます。 また、タンブラーType A(2個セット)とType B(2個セット)もそれぞれ20,000ウォンで販売しています。 ドリンクメニューでは、シングルは3,000ウォン、ポテトは6,000ウォン、ポテトは6,000ウォン、キャラメルマキアートは6,500ウォン、ミルクティーラテは7,000ウォン、チョコレートラテは8,000ウォンで販売します。 また、バズとバズはそれぞれ 7、500ウォンで購入できます。 これらすべてのメニューを楽しみます！",
    "QA": [
        {
            "question": "タンブラーセットAとタンブラーセットBは何で販売していますか？",
            "answer": "タンブラーセットAとタンブラーセットBはそれぞれ20,000ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "マロンクリームラテとショットマロンクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "マロンクリームラテは8,000ウォンで提供され、ショットマロンクリームラテは8,500ウォンでご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "ジェラートの味と値段は何ですか？",
            "answer": "ジェラートにはピーチ、マンゴー、グリーンティーの味があり、それぞれ6,000ウォンでご注文いただけます。"
        },
        {
            "question": "お食事メニューはありますか？",
            "answer": "はい、グリルドチキンサラダ & ブレッドは12,000ウォン、グリルドチキン&ブレッドは11,000ウォン、フォールドフォーク&ブレッドは11,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ベリーベリーバナナグリークヨーグルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベリーベリーバナナグリークヨーグルトは8,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "飲み物の値段はいくらですか？",
            "answer": "河東牛のチヂミ緑茶は8,000ウォン、河東菊茶は7,500ウォン、河東よもぎ茶は7,000ウォン、カヤトーストは4,500ウォン、プレーンクロッフルは4,500ウォン、アップルシナモンクロッフルは4,900ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "ドリンクメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ドリンクメニューにはシングル、ポテト、キャラメルマキアート、ミルクティーラテ、チョコレートラテがあります。それぞれの値段は3,000ウォン、6,000ウォン、6,500ウォン、7,000ウォン、8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タンブラーセットAとタンブラーセットBは何で販売していますか？",
            "answer": "タンブラーセットAとタンブラーセットBはそれぞれ20,000ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "バズとバズの値段はいくらですか？",
            "answer": "バズとバズはそれぞれ7,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "どのメニューをおすすめしますか？",
            "answer": "全てのメニューがおすすめです！お好みのものをお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 598
    }
}